msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-21 23:43+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Chris Chen <chris.chen21@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:210
msgid ": Classic round-robin format where everyone plays with everyone."
msgstr "：每个人都与每个人比赛的经典循环赛格式。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:194
msgid ""
": Players are divided into similar skill levels. Teams are balanced to "
"create close matches."
msgstr "：球员被分为相似的技能水平。团队平衡以创建势均力敌的比赛。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:202
msgid ""
": Teams are balanced by skill, but players are not strictly separated by "
"level."
msgstr "：团队根据技能平衡，但球员不严格按级别分开。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:141
msgid "Adjust Seeds"
msgstr "调整种子"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:165
msgid "Blue dot indicates the team that has service in the match."
msgstr "蓝点表示在比赛中拥有发球权的队伍。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:368
msgid "button at the bottom of the page to submit all results to the server."
msgstr "页面底部的按钮将所有结果提交到服务器。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:313
msgid "Click a player's name to toggle check-in status."
msgstr "点击球员姓名以切换签到状态。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:192
msgid "Competitive"
msgstr "竞技模式"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:412
msgid "Complete guide to running events with the Event Manager."
msgstr "使用赛事管理器运行赛事的完整指南。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:105
msgid "Create fixed teams or anti-teams (players who shouldn't play together)."
msgstr "创建固定团队或反团队（不应一起比赛的球员）。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:231
msgid "Each round has several management options:"
msgstr "每一轮都有几个管理选项："

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:125
msgid "Edit player details like name, gender, or payment status."
msgstr "编辑球员详细信息，如姓名、性别或付款状态。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:354
msgid ""
"Enter scores directly on the match cards. Tap to select a winner, or press "
"and hold to input the score as well."
msgstr "直接在比赛卡上输入分数。点击选择获胜者，或按住以输入分数。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:350
msgid "Entering Results & Syncing"
msgstr "输入结果和同步"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:408
msgid "Event Manager Guide"
msgstr "赛事管理器指南"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:61
msgid "Generate / Rebalance"
msgstr "生成 / 重新平衡"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:65
msgid "Generate new draws or rebalance the round or match."
msgstr "生成新的抽签或重新平衡轮次或比赛。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:181
msgid "Generating Draws"
msgstr "生成对阵"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:29
msgid "Here is a guide to the icons used in the Event Manager:"
msgstr "以下是赛事管理器中使用的图标指南："

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:321
msgid "icon to edit player details (Name, Gender, Paid status)."
msgstr "图标编辑球员详细信息（姓名、性别、付款状态）。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:25
msgid "Icons Guide"
msgstr "图标指南"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:217
msgid ""
"In Competitive or Mixed mode, the system will regenerate future matches when "
"you select the winner of the matches in the current or past rounds. This is "
"recommended in order to optimize future rounds based on the new data. In "
"Round-Robin mode, the future rounds will not change unless you manually "
"change them."
msgstr ""
"在竞技或混合模式下，当您选择当前或过去轮次比赛的获胜者时，系统将重新生成未来"
"的比赛。建议这样做是为了根据新数据优化未来的轮次。在循环赛模式下，除非您手动"
"更改，否则未来的轮次不会改变。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:308
msgid "Manage players directly from the Check-in list:"
msgstr "直接从签到列表管理球员："

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:101
msgid "Manage Teams"
msgstr "管理团队"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:145
msgid "Manually adjust player ratings for the event."
msgstr "手动调整赛事的球员评分。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:200
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:395
msgid "Note: If you clear your browser data, local event data will be lost."
msgstr "注意：如果您清除浏览器数据，本地赛事数据将丢失。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:385
msgid "Offline Mode"
msgstr "离线模式"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:358
msgid "Once matches are complete, use the"
msgstr "比赛完成后，使用"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:41
msgid "Player Check-in"
msgstr "球员报到"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:304
msgid "Player Management"
msgstr "球员管理"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:121
msgid "Player Settings"
msgstr "球员设置"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:241
msgid "Rebalance"
msgstr "重新平衡"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:248
msgid ""
"Regenerates the current round with the same players but moves players around "
"to balance the skill level of each court. This will aggressively optimize "
"each court to have the highest chance of having a tie, but may not divide "
"the court by level groups. Useful if you replace a player and need the "
"matches to be balanced again."
msgstr ""
"使用相同的球员重新生成当前轮次，但移动球员以平衡每个场地的技能水平。这将积极"
"优化每个场地，使其最有可能出现平局，但可能不会按级别组划分场地。如果您更换了"
"球员并需要再次平衡比赛，这将非常有用。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:81
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:286
msgid "Reset (All)"
msgstr "重置（全部）"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:265
msgid "Reset (Mixed)"
msgstr "重置（混合）"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:85
msgid "Reset a round to the original draw if you changed something."
msgstr "如果您进行了更改，请将轮次重置为原始抽签。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:272
msgid "Resets the round and attempts to create mixed-gender pairs."
msgstr "重置轮次并尝试创建混合性别配对。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:293
msgid "Resets the round to the original matches."
msgstr "将轮次重置为原始比赛。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:227
msgid "Round Management"
msgstr "轮次管理"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:208
msgid "Round-Robin"
msgstr "循环赛"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:376
msgid "Scores are not saved permanently until you Sync."
msgstr "在同步之前，分数不会永久保存。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:161
msgid "Service Indicator"
msgstr "发球指示器"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:364
msgid "Sync Scores"
msgstr "同步比分"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:185
msgid ""
"The Draw Generator allows you to create matches based on different "
"strategies:"
msgstr "抽签生成器允许您根据不同的策略创建比赛："

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:389
msgid ""
"The Event Manager works offline! All data is saved locally to your device."
msgstr "赛事管理器离线工作！所有数据都本地保存在您的设备上。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:339
msgid ""
"to adjust player ratings (seeds) for the event. This affects matchmaking but "
"not their permanent rating."
msgstr "调整赛事的球员评分（种子）。这会影响匹配，但不会影响他们的永久评分。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:330
msgid ""
"to create Teams (always play together) or Anti-Teams (never play together on "
"the same court)."
msgstr "创建团队（总是一起比赛）或反团队（从不在同一场地上一起比赛）。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:45
msgid "Toggle player attendance. Green means checked in."
msgstr "切换球员出勤状态。绿色表示已签到。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:326
#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:335
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:317
msgid "Use the"
msgstr "使用"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:220
msgid ""
"You can also adjust the number of courts. The system requires 4 players per "
"court."
msgstr "您还可以调整场地数量。系统要求每个场地 4 名球员。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:392
msgid ""
"You can run an entire event without internet. Just make sure to Sync Scores "
"when you have a connection again to save the results."
msgstr ""
"您可以在没有互联网的情况下运行整个赛事。只需确保在再次连接时同步分数以保存结"
"果。"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:41
#~ msgid "Entering Results"
#~ msgstr "输入结果"

#: src/components/pages/EventManagerGuidePage.re.mjs:65
#~ msgid "Generate new draws or rebalance the current round."
#~ msgstr "生成新的抽签或重新平衡当前轮次。"
